KD呢隻衰狗搞死咗nba

正一賤種
屌鳩隊友

自從lbj轉去熱火都搞死左啦

Lbj有冇直接屌鳩前隊友廢

睇個樣好似人畜無害傻傻地，實質上係個小人

轉隊就證明一切啦 啲隊友勁洗撚轉隊?

又話離開舒適圈？

睇清楚你個名 原來同kd一撚樣 都係笠水狗
16年西決唔係條25發夢 okc入撚左finals啦
輸波品都算 自己之前屌錯手感仔着ua仲唔識收口 係要搞多壇野出黎 咁撚樣既人品抵佢仲係single

你屌佢人品無得講啦
事實兩個都係拉攏其他人先有冠軍

睇直播果陣game7西決係西書瘋狂turnover射返出去俾勇士贏架喎

Wb 瘋狂to 應該係game6
但kd game7先出手19次 作為當代頂級得分手 呢個出手唔算少？game7係wb力挽狂瀾 但kd唔爭氣

就算係 我都覺得係兩個層次 雖然兩個都係正值顛峰時做decision
但lbj 係入一隊未有冠軍跡象既po球隊，但kd入既係體系已經穩定左既冠軍球員 假如kd入既係當時既hou/lac/bos 都可以叫拉攏 但後果絕對唔係搞到一隊波獨大咁

屌你拉埋bosh一齊轉都叫冇冠軍跡象

公道講句, KD 直入隊冠軍隊
LBJ 拉埋都未必嬴
04 湖人都係要輸
shaq lbj 都係要輸

wb 會唔會感動到喊?

Kd 好好波 但心態成隻小學雞

On9 Irving 係東岸最勁都轉左啦
講野前用下腦

屌。。咪都係組隊

Foj呢隻衰狗搞死咗nba

熱火果4年都有綠軍同溜馬同3巨頭撼下
依家勇士打西岸完全無野睇

咁其他真係廢 得馬刺仲係打緊團隊籃球

前隊友咋

出撚哂黎護主

留名睇盲反撚

因為kd>foj

拗咩 kd同lbj都係狗

Foj 歷史第一就無人爭到
開創先河組巨頭，破壞左近10年nba 生態

好想知kd有冇可能洗到白
foj拎個冠加埋kd轉隊
即刻洗白哂 個個都轉哂去屌kd
kd拎champ拎fmvp carry勇士
但都比繼續比人屌
仲要搞獲想分身屌鳩前隊友嘅野出嚟
比佢拎多5個冠+fmvp都會繼續比人話佢cupcake

想學foj咁救世主姿態返去母隊嘅話
除非okc跟住落嚟廢足幾年 playoffs都入唔到

永遠屌kd post就會有人拉lbj出嚟講

因為就算投敵cham左，拎埋fmvp都冇乜人在意佢，咪心理唔平衡囉，又搞下現任隊友，又屌下網民老母，又開分身為自己護航，都係想人在意佢，佢帶領湧cham左。

一兩個人既轉會可以搞死一個聯盟 , 咁個聯盟死撚左佢算啦 .

佢去邊都唔會再有人尊重佢

開啟大轉隊時代既男人

Kd個衰妹真係

當波士頓三老頭死架

d 騎狗雙重標準到爆
大家都係冠軍陣容，分岸冠軍，然後簽左分岸亞軍直接競爭對手既當打主力
勇簽kd 就屌kd 25
騎簽It 就個個潛晒水扮無事

一個free agent 入
一個用艾榮換播師兄

呢個真 成日想搵個人擋箭做咩尻

另外
邊有人柒得過KD呢隻多嘴狗

時代唔同
唔似以前為一隊打到老
或者生涯最後先組隊衝冠
呢點我明白
但KD呢
就日子話俾大家知
佢根本就唔值得人尊重

屌講到免簽咁

學lbj 做救世主？ 我唔覺得佢有能力

emotional lesbian用落KD度就fit

KI 自己帶隊po 都入唔到，唯一令人津津樂道既只係顏射左curry 一球3分，仲要係無壓力既順景攞彩波
IT已經證明左實力，可以一人之力帶隊打到東決，今季仲要多個GH可謂如虎添翼

勇咪一樣棄左正選C 保格，仲要差d 俾騎搶埋
仲要放埋去第隊可以拎頂薪既後備MB
當時d 人咪又話勇on9，內線俾人姦，少左哈登咁既搶分後備

LD食屎狗黎
咁樣話隊友 佢返雷霆主場實比球迷boo

熱狗仲簽埋人地ray gun 結果人地輸3-4.。。

咁你玩撚哂啦
就算boston kg 都唔可以話加盟一隊包尾球隊未有冠軍跡象既po球隊啦
（上一年無ray gun, 而且pp傷多過打）

雖然lbj係肉酸
但kd仲肉酸過lbj

Irving嗰球三分係無壓力順景攞彩波

Kd最大問題係佢先一冠仲要係直入73勝勇士先贏既
就已經咁串 串curry 串前隊友
攞多個冠軍仲得了？ 係咪直接宇宙第一

ki同bogut相提並論

果然同你個名一樣

你都識講老頭，當打廿零歲就組，真係創先河

LAL 四巨頭？
CHI 三巨頭？

入勇拎冠呢下就已經俾人屌到臭啦
又唔收下把口
學佢隊友咁唔講咁多野
踏踏實實打好波都已經無人記得佢舊年起腳踢j
根本就係kd個人本身賤, 去邊都係賤人
Btw,有無人一開始就覺得kd 個樣on99咁

嗰陣shaq幾多歲呀大佬

我話勇都放棄左兩個冠軍陣容既人，去到你手就左bogut 同 ki 比，你係咪有閱讀障礙
仲要道理唔夠人講就攻擊人個user name
果然d 死騎狗就係on9仔，雙重標準，自己搶人組巨頭就得，人地自己練左個冠軍陣容就唔可以簽人

咁雷霆班隊友係廢嘛

成個NBA其實係俾LBJ搞彎哂
The Decision以前點會有人覺得王牌球星轉會係冇問題

68 張伯倫
75 渣巴
97 barkley
04 VC
04 T-mac
96, 04 SHAQ

我屌你啦 上面有幾多係被人trade走？

9唔搭8

本身都對kd無乜野
我都當佢入勇無乜意見
但佢真係太撚多野講啦
又屌UA又屌前隊友仲要比人識穿左
完全係拎左champ就語無倫次成個傻9咁

Sorry off topic
有無人同我一樣 好撚擔心我湖ingram同kd一樣咁撚反骨 佢地個款好撚似

唔撚知仲以為塞將IT送俾騎

佢去到kd既高度 年年打西決先算啦

授龍門搬到咁 你用下腦先啦

Kd柒就梗架啦 但唔好以為lbj做完走狗返去拎個冠軍就洗左底 咪又係同kd柒埋一堆

搬

但其實認真個問題根本唔係KD同LBJ到
但問題係其實隊根本太廢
唔係其他球星廢
而係一打TEAM BASKETBALL根本無一隊夠勇打
而如果打ISO BALL根本又無一隊夠騎打
所以根本就係其他球隊方針體系管理層教練團加加埋埋嘅問題

一單還一單
佢多口唔代表雷霆唔係辣殺

係咪駁唔到？

玩具反斗城就執笠啦

兩隻臭狗係到鬥臭

gh 同 mb係邊個

Ray allen係自願 想衝冠 如果要屌可以屌埋payton同馬龍

你講到你湧唔簽翻hb好撚大犧牲咁 明明16finals不停屌鳩barnes係25仔 累全家
你要拎bogut黎講既話 勇士又咪係簽左av男 講撚到隊波咁正氣

Chi有2個巨頭係draft同gsw既curry kt green一樣 個分別就係rodman入chi個時東西列強都算平衡 但kd入gsw時已經分左 lottery,po teams,cav同gsw呢3個lv
Lal 4巨頭模彷bos07既做法